---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12769"
date: "2010-11-14T18:16:41"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da geht es den Fahrgästen aber sehr schlecht xD

Die Hebefunktion der Brücke finde ich sehr interessant, tolle Idee. Schafft eigentlich ein Zylinder die ganze Brücke hochzugheben??

MfG
Endlich